En este repositorio se hará la documentación pertinente al proyecto de IT governance.

La documentación estará hecha con Latex.

Solo los líderes podrán hacer merge en master.

Para asignarle errores o incidencias a los integrantes de equipo se crearan issues en el proyecto principal.

